20歲, 輸左10萬, 你問我答

btw, 有無人有高人工part time介紹
我可以教日文,德文,英文, 保證教得快過出面

Kfc
32.5/h
出遠啲例如旺角既就40-50/h
我唔係打手但係kfc真係幾好搵

高佬，拎支小鋼gun 出黎做鴨試試，有得諗

太低, 要70/H 以上

好叻識咁多語言

係咪有錢仔本身?輸廿萬都好似冇野咁

留名

十萬 打錯

賭咩輸？

無哂錢, 而家除左車錢之外唔用錢
錢係part time搵番黎, 但份part time而家好唔穩定, 一星期先番得1日。 如果我keep住忙應該都唔會玩股市。

股

想學德文

telegram: @abcccccccc
pm meeeee

有冇巴絲組隊一齊

岩呀, 一次教兩個可以收平D。 你搵埋你D朋友啦

numbrr 呢

number 呢

你應該係谷入面既人, 唔應你

我20歲比最好嘅朋友呃左十幾萬

有10萬比你輸果下先好野

想學英文 小學程度 幾錢一個鐘

10咋下，我輸左成個人生呀屌你老母，我都未開post你開

輸10萬好閒姐 只要你唔再賭好快搵得番